我之前個遺留吉車警車POST被消失

個POST唔見咗

想問下連仔係唔係錯手DEL咗定真係被消失

保護緊你地

都係得個知字,DEL咗都冇所謂
BTW徐SIR我信你係好警察架

咩事？